點解美國係基督教國家 但性咁開放？

美國好似超過一半人口係基督教徒 但婚前性行為又咁流行
點解？

結左婚先信教

因為性開放既係其餘果幾成人

其實聖經邊段叫人唔好婚前性行為?

其實我都唔知

因為依家基督教已經淪為心理輔導工具，自己覺得係點就話基督都認同，但其他規條戒律基本上無視，現代宗教除左hardcore果班都係普世價值同人道精神行先

做完愛祈禱天主就會原諒

點睇港女仲性開放過鬼妹

「性行為」美國人認為只係正常生理需要，大前提係只要你對我的心靈上的愛係忠貞就ok。簡單d講對美國女人而言佢可以比較接受自己男朋友同另一女人做愛，但反而絕對唔接受佢男朋友同另一女人單係用口講「我愛你」，因為咁係完全對佢愛的背叛

只要祈禱 啲罪就會冇晒

基督徒人口主要集中喺南部嗰班redneck
南部堆州直情叫bible belt states

美國唔係基督教國家
美國憲法入面明確規定政教分離

只限白腸

黑腸呢

考慮下先。試完白腸入咗籍先。